<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="20"><page Index="1"><![CDATA[新冠肺炎






            疫 情 防 控 实 操 指 南


            （2021年1月第一版）]]></page><page Index="2"><![CDATA[目空     录    苏州国际外语学校
                       新冠肺炎疫情防控实操指南（第一版）



                      新冠肺炎                /02
                      疫情防控工作领导小组


                                   新冠肺炎
                              /03
                                   疫情防控实操指南

             一、进出校门制度                                                03
             1、人员进出校园管理                                              03
             2、车辆进入校园管理                                              03
             3、快递、包裹等物品进入校园管理                                        04
             4、垃圾运出校园管理                                              04
             二、出苏州大市申报审批规定                                           05
             三、晨午检制度                                                 06
             1、疫情期间幼儿园晨、午、晚检要求                                       06
             2、疫情期间中小学、国际部、罗德学生晨、午、晚检要求                              06
             3、疫情期间教职员工晨午检要求                                         07
             四、消清制度                                                  08
             五、应急处置制度                                                09
             1、启动应急处置预案时机                                            09
             2、规范应急处置流程                                              09
             3、设立应急处置隔离区域                                            10
             4、建立应急处置工作制度                                            10
             六、信息上报制度                                                11
             七、戴口罩相关规定                                               12
             八、开学返校报到制度                                              12
             九、关于聚集性活动、乘坐公共交通的相关规定                                   12
             十、一人一档制度                                                13
             十一、物资储备管理规定                                             14
             十二、违规处罚办法                                               15

                                               附件：培训安排               17
                     新冠肺炎                      一、培训师及分工              17
                                     /17
                     附件：培训安排
                                               二、学生及家长培训             17
                                               三、教职员工培训              18
                                          1]]></page><page Index="3"><![CDATA[新冠肺炎

                      疫情防控工作领导小组


                                                        负责人：
                                                        薄校长
                                                    督导组

                                                        负责人：
                                                        杜守羿

                                                    检查排查组
                                                        负责人：
                                                        瞿校长
                                                    消清组
                                                        负责人：
                                                        唐诗红
                                                    培训组
                                                        负责人：
                                                        杜守羿
                                                    物资储备组
             新冠肺炎疫情防控工作领导小组                         幼儿园  负责人：
                     组长：史宝栋                             吴红叶

                                                        负责人：
                                                        邓邦勇
                                                    小学部
                                                        负责人：
                                                        桑 虎
                                                    中学部
                                                        负责人：
                                                        刘红霞
                                                    国际部
                                                        负责人：
                                                        杜守羿
                                                    行 政
                                                        负责人：
                                                        瞿校长
                                                    后 勤

                                                        负责人：
                                                        邓邦勇
                                                    外语中心
                                          2         罗 德  负责人：
                                                        董空  嫣]]></page><page Index="4"><![CDATA[【一】进出校门制度









          (1)
                               （1）教职员工凭《疫情期间教职员工临时出入
             人员进出              证》进出校园；
                               （2）走读生在学校规定时间内凭《走读生出入
             校园管理
                               证》进入校园；
                               （3）非我校师生员工经批准进校门须出示14天
                               行程轨迹、健康码，保安审查合格方可进校；
                               （4）所有进入校园的人员均须接受测温，无异
                               常人员需经手部酒精喷洒消毒、鞋底84消毒液消
                               毒、换口罩等操作流程，方可进入；
                               （5）上班、上学期间，师生员工无特殊情况不
                               得离开校园，必须外出的须经本部门校级领导同
                               意并开具出门证方可外出。





          (2)
                               （1）师生乘坐的学校车辆，每次驶回校园后须
                               及时喷洒84消毒液或规定浓度的含氯消毒液后方
             车辆进入              可再次使用。校车驾驶员需进行岗前培训，合格
             校园管理              后 方 可 上 岗 ； 每 次 接 送 教 职 员 工 时 全 程 配 戴 口
                               罩，做好防护。
                               （2）后勤供货车辆须由后勤部门提前一天将车
                               型、车牌号、行驶证等车辆信息向校办报备并在
                               校门口进行防疫消毒后方可入校。






                                  yeah
                                                                cool


                                          3]]></page><page Index="5"><![CDATA[【一】进出校门制度

                                                      戴口罩   不传谣   勤消毒  常通风
                                                      戴口罩
                                                                       常通风
                                                            不传谣
                                                                  勤消毒


       (3)
                            （1）疫情期间，如有公务快递或学部、学校工作包
           快递、包裹            裹，须在门卫处消毒后再通知相关人员接收；
             等物品            （2）除经过消毒的公务快递、工作包裹外，其他快
            进入校园            递、包裹一律不得进入校园；
              管理
                            （3）严禁所有冷冻食品、中高风险地区（含境外）
                            网购的物品进入校园；
                            （4）原则上，家长在防疫期间不给学生送物品，特
                            殊 情 况 ， 家 长 须 提 前 与 班 发 组 长 联 系 确 认 并 报 学 部
                            校 长 批 准 ， 所 送 物 品 经 过 消 毒 处 理 后 方 可 通 知 相 关
                            人员领取；
                            （5）疫情期间，严禁任何外卖进入校园。







       (4)
                            （1 ）防 疫 垃 圾 （ 丢 弃 的 口 罩 、 纸 巾 等 ） 、 生 活 垃
                            圾 、 医 用 垃 圾 要 在 每 天 固 定 时 间 运 至 校 园 外 指 定 地
          垃圾运出              点 ， 更 改 运 输 时 间 、 运 输 地 点 ， 须 经 后 勤 部 门 领 导
          校园管理              批准；
                            （2）防疫垃圾、医用垃圾须经校医室专业人员完成
                            消 毒 工 作 后 再 行 运 出 ， 学 生 废 弃 口 罩 须 在 班 级 门 口
                            专用垃圾桶消毒后运出。













                                          4]]></page><page Index="6"><![CDATA[【二】出苏州大市申报审批规定










                 出
             苏州大市
             申报审批             空空1、出行在江苏省范围内，学生由班主任、分管
                规定            中层共同审批，教职工由部门分管中层审批。

                              空空2、出行在长三角范围内，学生由分管中层干部
                              审批，教职工由分管校长审批。
               空空3、出行在长三角范围外、境内非中高风险地区的设区市，学生由
               分管校长审批，教职工由检查排查组组长审批。
               空空4、出行在长三角范围外、境内中高风险地区的设区市，学生、教
               职工均由薄校长或史校长审批。
               空空5、所有从境外返回的师生员工，疫情期间一律不予审批进校。


































                                          5]]></page><page Index="7"><![CDATA[【三】晨午检制度
                                                                       常通风
                                                      戴口罩
                                                      戴口罩   不传谣   勤消毒  常通风
                                                            不传谣
                                                                  勤消毒


       (1)
                           空空幼儿园要求集体晨检、午睡检、放学前检、住校
            疫情期间           生进寝室前检/走读幼儿的晚检。
             幼儿园
                               苏州国际外语学校（幼儿园）防控新冠肺炎班级体检记录表
          晨、午、晚检               班级：              班主任：                  填表日期：
              要求             序号
                              1
                              2
                              3
                              4
                              5
                             ……
                             检查人签字
          空空（1）晨检时间为9:30—10:00；离园前体检时间：3:00—3:30；检测人均为保育教师，
          填写后统一上交保健室。若发现异常，立即上报园长；
          空空（2）午检由班级教师共同完成；
          空空（3）住宿幼儿晚检由值班老师完成；走读幼儿晚检由家长在家里完成，并上报班主任。
          若有异常，立即上报园长。



       (2)
                         （1）住宿生出公寓前由生活老师晨检（走读生入校前晨
             疫情期间
             中小学         检），若有异常上报学部分值班；
             国际部         （2）13:00由班发组长午检，若有异常上报学部分值班；
             罗德学生
           晨、午、晚检        （3）回公寓前由值班老师晚检，若有异常上报学部分值班；
              要求         （4）所有体温检测记录完成后，有异常的必须由学部分值班
                         汇总并上报学校医务室。（无异常不需上报）


                     苏州国际外语学校疫情防控晨/午/晚检查追踪记录表（学生）
                  班级：   应测人数：   实测人数：    缺课：   记录人：     日期：
                                        体温。                处理情况/
                               家庭  家长           出现/
          序号   姓名   性别   年龄             如有其它异常       离校时间 跟踪情况/ 追踪人
                               住址  电话   请写明（腹泻、 发病时间
                                        呕吐、咳嗽等）             目前状况
           1
           2
           3
           4
          ……
                                          6]]></page><page Index="8"><![CDATA[【三】晨午检制度








         (3)                  空空（1）教职员工晨午检每日早、中午各一次，各学

             疫情期间             部 、 部 门 应 根 据 各 自 的 作 息 时 间 合 理 安 排 体 检 时 间
             教职员工             段。晨检工作应在上班后半小时内完成；午检工作应
               晨午检            在下午13：00之前完成。
                要求            空空（2）非住校教职员工晨检在进校门前进行；住校
                              教职员工晨检在离开公寓前进行（住原外教楼、中学
                              生新公寓楼7楼的教职员工主动到中学公寓测体温）。
                              空空（3）午检测温地点，各学部、各部门自定。
            空空（4）教职员工的晨午的汇总工作由各学部、部门指定专人负责，信息报
            送应及时、准确、规范；
            空空（5）汇总表每日上午9：00、下午2：00之前各报送一次至医务室；
            空空（6）信息报送以学部、部门为单位，分别为幼儿园、小学部、中学部、
            国际部、外语中心、行政、后勤、罗德国际学校，统一报送医务室。（体温
            异常上报，体温正常不需上报）
            空空（7）人员归属：
            ①空  幼儿园教师、保育、生活老师及幼儿园后勤人员由幼儿园统一安排体温
            监测并报送；
            ②空  小学部教师、教辅、生活训导教师由小学部统一安排体温监测并报送；
            ③空  中学部教师、教辅、生活训导教师由中学部统一安排体温监测并报送；
            ④空  国际部教师、教辅、生活训导教师由国际部统一安排体温监测并报送；
            ⑤空  罗德国际学校教师、行政教辅、后勤由罗德国际学校统一安排体温监测
            并报送；
            ⑥空  外语中心管理的外教及外语中心工作人员由外语中心统一安排体温监测
            并报送；
            ⑦空  公司领导、校级无分管学部、部门的领导、督导室、人事处、财务处、
            招生办、校办由校办统一安排体温监测并报送；
            ⑧空  数字中心、车队、医务室、文印室、后勤人员、保安由后勤负责人统一
            安排体温监测并报送；
            ⑨ 空 分 管 学 部 、 部 门 的 校 级 领 导 由 分 管 学 部 、 部 门 统 一 安 排 体 温 监 测 并 报
            送；
            ⑩空  所有合作项目进校人员视具体情况由签约学部、部门统一报送。



                                          7]]></page><page Index="9"><![CDATA[【四】消清制度
                                                      戴口罩
                                                                       常通风
                                                      戴口罩   不传谣   勤消毒  常通风
                                                                  勤消毒
                                                            不传谣


                           空空1、教室每日通风3次，每次通风不少于30分钟，每天对
                           课桌、课椅、讲台、窗台、门把手、开关、饮水机龙头等
                           物品表面用250-500mg/L的含氯消毒液擦拭1次，停留10分
          消清制度
                           钟后用清水洗净。
                           空 空2 、办 公 室 每 日 通 风 不 少 于 半 小 时 ， 地 面 每 天 用2 5 0 -
                           500mg/L的含氯消毒液进行湿式拖地1次；对办公桌椅、门
                           把手、窗台开关、电话机、热水壶、饮水机龙头等物品表
                           面用250-500mg/L的含氯消毒液擦拭，后用清水洗净，每
          天至少1次。
          空空3、门卫、会议室、卫生间、开水间、各栋楼楼梯、走廊等公共区域由负责部
          门安排人员每天用250-500mg/L的含氯消毒液进行湿式拖地1次，对公共区域楼梯
          扶手、开关等表面用250-500mg/L的含氯消毒液擦拭，后用清水洗净，每天上下
          午各1次。对操场等空旷区域由后勤用小型喷洒设备喷洒84消毒液进行消毒，学部
          卫生间学生如厕前后如使用马桶须用自备的酒精湿巾将马桶各擦试一次，公共区
          域卫生间（含行政楼）由后勤安排清洁工按规范消清。
          空空4、实验室、专用教室由相关人员对地面每天用250-500mg/L的含氯消毒液进
          行湿式拖地1次，对扶手、开关、专用器材、教学设备表面用250-500mg/L的含氯
          消毒液擦拭，后用清水洗净，每天1次。
          空空5、满足紫外线消毒条件的，在教室及公寓使用后，可用紫外线消毒灯每天进
          行消毒至少一小时。
          空空6、餐厅由餐厅工作人员对地面每天餐后用250-500mg/L的含氯消毒液进行湿
          式拖地1次，对日常可能接触使用的物品表面用用250-500mg/L的含氯消毒液擦
          拭，后用清水洗净，每天至少一次，对餐具煮沸15分钟或用250-500mg/L的含氯
          消毒液浸泡30分钟后用清水漂洗干净或进行热力消毒。
          空空7、车辆、物资消毒
          空空（1）通勤班车和其它车辆由驾驶员进行消毒处理；
          空空（2）学校购入的教育教学用品、生活用品、维修用品、防疫物资及学校的邮
          件，要全部进行消毒处理（1次/每件）；
          空空（3）由外部进入学校的物资，外包装需要在室外全部进行消毒后入库，并标
          识已消毒。
          空空8、学生公寓每日由生活导师全面进行消清1次，每天开门开窗通风两次，每
          次不少于30分钟。
          空空9、各相关负责人认真填写好《苏州国际外语学校消毒情况记录表》                       。


                                          8]]></page><page Index="10"><![CDATA[【五】应急处置制度









          (1)
                              空空出现下列情形时，应启动应急处置预案：
                              空空发热（体温超过37.2°C），干咳、乏力、呼
             启动应急             吸困难等。
             处置预案
               时机







          (2)
                                      晨检、午检、巡检、自报等发现发热

             规范应急                     由专人陪送留观室，校医测量腋温，
             处置流程                        询问是否有咳嗽、气促等症状


                         有发热(≥37.3℃)、咳嗽、气促等症状               不发热，无症状


              由排查组开展疫情中高风险地区旅居史和接触史排查                          正常上课

                  无流行病学史             有流行病学史

             班主任通知家长接回治疗            排查组报告校领导，学校报告区疫情防控指挥部
                                    和教育局，联系120派救护车转运
             凭收治医院诊断证明复课
                                               就近送医院发热门诊

                        确定为新冠肺炎可疑患者                      排除新冠肺炎患者

                           该班教室等       该班停课，同班师生
             定点医院治疗                      及密切接触者         居家观察或医院治疗
                            场所消毒
                                       集中隔离观察14天
              凭收治医院证明复课              凭解除隔离证明复课          凭收治医院诊断证明复课

                                          9]]></page><page Index="11"><![CDATA[【五】应急处置制度

                                                                       常通风
                                                      戴口罩   不传谣   勤消毒  常通风
                                                      戴口罩
                                                            不传谣
                                                                  勤消毒


       (3)

                          空空学校在门卫、医务室、学生公寓设立隔离区，配
          设立应急
          处置隔离            备相应物品，包括：床位、防护服、工作帽、乳胶手
             区域           套、体温测量仪、口罩、洗手液、消毒液、消毒毯、
                          常用药品、专用垃圾桶、医用担架等。






       (4)
                           空空（1）通讯联络制度。建立疫情防控工作领导
                           小组工作群（微信群、电话通讯录），小组成员
          建立应急             保持24小时电话畅通；
          处置工作             空空（2）疫情报告制度。在发现新型冠状病毒感
             制度
                           染的肺炎病人或疑似病例后，先向学校领导小组
                           报告，由领导小组在2小时内向区疾控中心和教育
                           部门报告，任何人不得瞒报、慌报、缓报疫情；
            空空（3）家校联系制度。感染学生所在班级班主任及时通知学生家
            长，并做好心理指导工作；
            空空（4）隔离观察制度。对与新型冠状病毒感染的肺炎病人或疑似
            病人密切接触者严格进行医学隔离观察（学校设立隔离区），做好
            心理疏导，消除恐慌，对隔离者的学习与生活作出妥善安排；
            空空（5）终末消毒制度。对新型冠状病毒感染的肺炎病人、病原携
            带 者 、 疑 似 新 型 冠 状 病 毒 感 染 的 肺
            炎 病 人 、 或 出 现 相 关 症 状 ， 污 染 的
            场 所 、 物 品 ， 由 防 控 工 作 领 导 小 组
            安 排 相 关 人 员 在 医 生 的 指 导 下 做 好
            消 毒 处 理 ， 必 要 时 请 疾 控 中 心 进 行
            终末消毒。



                                         10]]></page><page Index="12"><![CDATA[【六】信息上报制度










                            1、教职工信息、学生信息按统一表式在线填报。（见
             信息上报           下表）
                制度          2、各学部、各部门负责人在充分理解填报要求后指定
                            专人准确填报。
                            3、每天下午4点前完成在线填报，无论每日信息有无
                            更新，填报人都需要在群里说明。
                            4、如有迟报、瞒报、漏报等情形，将按《苏州国际外
                            语学校疫情防控处理办法》处理。
                            5、所有填报人承诺信息不外泄。





































                                         11]]></page><page Index="13"><![CDATA[【七】戴口罩相关规定
    【八】开学返校报到制度
                                                              戴口罩
                                                                            常通风
                                                                        勤消毒
                                                                   不传谣
                                                              戴口罩  不传谣  勤消毒  常通风
    【九】关于聚集性活动、乘坐公共交通的相关规定


     【七】
                          1、所有师生员工进出校园必须佩戴口罩。
                          2、所有师生员工进餐厅打餐、出餐厅必须佩戴口罩。
            戴口罩           3、医务人员、保安、保洁、维修、餐厅所有工作人员
           相关规定           工作期间必须佩戴口罩。
                          4、全校性会议与会人员全部佩戴口罩，学部级会议与
                          会人员间隔就坐，可不戴口罩。
                          5、师生员工进医务室必须戴口罩。


     【八】
                          1、所有师生开学返校必须提供14天体温检测报告。
                          2、所有师生开学返校必须提供14天行程轨迹码。
          开学返校            3、所有师生开学返校必须提供健康码。
          报到制度            4、健康状况良好，批准入校审批权限
                          （1 ）出 行 在 江 苏 省 范 围 内 ， 学 生 由 班 主 任 、 分 管 中 层 审
                          批，教职工由部门分管中层审批；
                          （2）出行在长三角范围内，学生由分管中层干部审批，教
            职工由分管校长审批；
            （3 ）出 行 在 长 三 角 范 围 外 、 境 内 非 中 高 风 险 地 区 的 ， 学 生 由 分 管 校 长 审
            批，教职工由检查排查组组长审批；
            （4）出行在境内中高风险地区的设区市，学生、教职工原则上不准入校，
            特 殊 情 况 根 据 国 家 、 省 、 市 规 定 隔 离 、 核 酸 检 测 后 由 薄 校 长 或 史 校 长 审
            批。
            （5）出行在境外、国内中高风险地区暂不返校。



     【九】
                          1、原则上不举行、不参加聚集性活动。
            关于聚集          2、举行或参加10人以上的聚餐、聚会等活动需主动上
            性活动、
            乘坐公共          报，经分管校长审批同意后方可举行或参加，全程保持
            交通的相          社交距离，做好个人防护工作。
             关规定
                          3 、如 有 条 件 ， 尽 可 能 不 乘 坐 公 共 交 通 工 具 ， 确 有 需
                          要，须保持社交距离并做好个人防护工作。

                                         12]]></page><page Index="14"><![CDATA[【十】一人一档制度










                            空空各学部、各部门建立全体师生员工新冠疫情防控
             疫情期间
             教职员工           一人一档案，随时进行档案更新、备查。
               晨午检
                要求                    部(学生\教职工）               新冠疫情防控档案表

                序号                         建 档 项 目
                         出现发热、干咳、乏力、呼吸困难等新冠肺炎典型症状相关情况
                 1   发生日期              康复日期              治疗情况
                     发生日期              康复日期              治疗情况
                                     离开及返回苏州大市相关情况
                       离苏时间                        离苏时间
                      去往目的地                       去往目的地
                 2     途经地点                        途经地点
                    交通工具（班次）                    交通工具（班次）
                       随行人员                        随行人员
                      报备审批人                       报备审批人
                    本 人 或 共 同 居 住 人 准
                    备 前 往 境 外 、 国 内 疫
                 3
                    情 中 高 风 险 地 区 的 情
                    况说明
                    本 人 或 共 同 居 住 人 去
                    过 境 外 、 中 高 风 险 地
                 4  区 所 在 设 区 市 地 点 的
                    情况说明
                    本 人 或 共 同 居 住 人 与
                    近2 8天 来 自 境 外 、 冠
                 5  疫 情 中 高 风 险 地 区 人
                    员 有 密 切 接 触 的 情 况
                    说明
               注：1、出现本表所列情形时更新
               注：2、本表归班发组长、各部门分管中层干部填写并保管  3、校级及
               以上领导归校办填写并保管
               注：3、本表只保留电子稿，疫情结束或离职、转学交医务室存档。
                                         13]]></page><page Index="15"><![CDATA[【十一】物资储备管理规定

                                                                       常通风
                                                      戴口罩
                                                      戴口罩   不传谣   勤消毒  常通风
                                                            不传谣
                                                                  勤消毒






           物资储备
           管理规定







            储备物资名称           物资储备量         物资申购审批人          物资领购审批人
                口罩             5000只
              84消毒液             10箱
                酒精             40公斤

               呕吐包              20包
             医用隔离服              2套
            体温计（枪）              2把

























                                         14]]></page><page Index="16"><![CDATA[【十二】违规处罚办法









                            第一条空     为巩固新冠肺炎疫情防控成果，杜绝产生麻
                            痹思想、厌战情绪、侥幸心理和松劲心态，保证各项
             违规处罚
                            防控措施执行到位，保障师生员工生命安全和身体健
                办法          康，实现“零风险、零感染、  绝对安全”的校园防控

                            总目标，根据上级有关要求，结合学校实际，特制订
                            本办法。


               第二条空     对违规人员处理的种类
               （一）记过（期限：12个月）；
               （二）留校察看；
               （三）解除劳动关系。


               第三条空     各类处理办法的适用情形
               （一）记过（期限：12个月）
               1、食堂从业人员不按规定穿戴的；
               2、未经批准离开江苏省的；
               3、保安、消清人员和医务工作者不按规范操作的；
               4、不戴口罩经教育仍拒不改正的；
               5、在校园随地吐痰的；


               （二）留校察看
               1、境外返回进行隔离后未经批准进入校园的；
               2、瞒报本人或家庭成员疫情中高风险地区旅居史、接触史的；
               3、未经批准前往国内疫情中高风险地区的；
               4、未经批准与隔离人员接触的；
               5、瞒报新冠肺炎典型症状的；
               6、在校园违规使用明火的。

               （三）解除劳动关系
               1、瞒报本人或家庭成员感染新冠肺炎的；
                                         15]]></page><page Index="17"><![CDATA[【十二】违规处罚办法

                                                      戴口罩
                                                      戴口罩   不传谣   勤消毒  常通风
                                                                       常通风
                                                                  勤消毒
                                                            不传谣


                          2、瞒报出境行为和到达中高风险地区的；
                          3、外籍教师未经批准入境的；
           违规处罚
                          4、应隔离而未隔离的；
              办法          5、隔离期间外出的。



                          第四条空     经济处罚
                          受记过和留校察看处分的人员，按如下规定予以经济处
               罚：
               （一）记过人员
               中小学、国际部中层及以上干部下调2个职级，教师下调1个职级，其
               他实行职级制的人员下调0.5个职级。不实行职级制的人员下调工资
               额的5%。


               （二）留校察看人员
               中小学、国际部中层及以上干部下调3个职级，教师下调2个职级，其
               他实行职级制的人员下调1个职级。不实行职级制的人员下调工资额
               的10%。


               第五条空     执行期限
               记过和留校察看处分及经济处罚的执行期限均为自处分之日起的12个
               月。


               第六条空     其他
               （ 一 ） 未 列 入 本 办 法 的 其
               他 违 规 行 为 ， 由 校 长 办 公
               会议集体  讨论后作出处理
               决定。
               （ 二 ） 本 办 法 自 学 校 教 代
               会审议通过之日起施行，
               自疫情结束时自动废止。
                                         16]]></page><page Index="18"><![CDATA[新冠肺炎疫情防控实操指南

                       附件：培训安排






       (1)


            培训师
            及分工




           培训师       幼儿园     小学部     中学部     国际部   行政后勤 外语中心        罗 德
                                     嵇雪杉    陈惠芹
          教师/员工      吴中坚     张空  磊
                                     孙晓芳    翟空  廷   方空  卉
                                     嵇雪杉            张空  琴   盛衎晓     刘乘瑞
          幼儿/学生      吴中坚     王空  宁           严空 振
                                     孙晓芳            钟芳明     张空  霞   董空 嫣
                                                    吕空  瑜
         保健/保育生活     黄海凤     胡丽梅     陈立明     卢空 敏





       (2)


            学生及
          家长培训





                培训 培训
        培训日期                 培训内容         负责人     主讲人     培训方式 培训地点
                时间 对象
                     全体    健 康 宣 教 、 疫
                     学生    情 防 控 知 识 、    各学部分
        1月22日前             学 校 防 控 指             班发组长       线上      线上
                      和                    管校长
                     家长    南 、 寒 假 及 报
                           到须知等





                                         17]]></page><page Index="19"><![CDATA[新冠肺炎疫情防控实操指南

        附件：培训安排










             教职员工
                培训












                 培训                                          培训
         培训日期          培训对象         培训内容        负责人 主讲人             培训地点
                 时间                                          方式
          1月13日  15:30  学校中层  《疫情防控实操指南》 史宝栋 唐诗红             现场    中学二楼报告厅
                       以上干部
                       学校中层
          1月14日  9:30         《疫情防控实操指南》 吴红叶 吴中坚             现场    中学一楼报告厅
                       以上干部
                       学校中层
          1月14日  12:20        《疫情防控实操指南》 邓邦勇 张 磊             现场    中学一楼报告厅
                       以上干部
                       学校中层
          1月14日  13:30        《疫情防控实操指南》 邓邦勇 胡丽梅             现场    中学一楼报告厅
                       以上干部
                       学校中层
          1月14日  16:30  以上干部  《疫情防控实操指南》 桑 虎          嵇雪杉    现场    中学二楼报告厅
                                                      孙晓芳
                       学校中层
          1月14日  10:00  以上干部  《疫情防控实操指南》 桑 虎 陈立明             现场   中学公寓三楼大厅
                       学校中层                           陈惠芹
          1月15日  8:30  以上干部   《疫情防控实操指南》 刘红霞 翟空           廷  现场     三楼公共教室

                      行 政 、 餐 《 疫 情 防 控 实 操 指         方空  卉
                 13:00
                      厅、保洁、 南 》 、 疫 情 期 间 的 岗         张空  琴
          1月15日 14:00  维修、采购 位 职 责 、 工 作 标 准 、 瞿校长    钟芳明    现场   中学二楼报告厅
                 15:00 等后勤人员 流程、奖惩等
                                                      吕空  瑜



                                         18]]></page><page Index="20"><![CDATA[]]></page></pages></Search>