<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><Search><pages Count="4"><page Index="1"><![CDATA[KINDERGARTEN


































































           Features of Our Kindergarten



           〓办园特色〓



               苏 州 国 际 外 语 学 校 幼 儿 园 努 力 为 幼 儿 提 供 多 元 的 文 化 ， 在 中 西 方 文 化 浸 润 下 ， 幼 儿 成 为 健 康 活 泼 、 好 奇 探
           究 、 文 明 乐 群 、 勇 敢 自 信 、 有 多 元 文 化 感 知 力 和 初 步 责 任 感 的 儿 童 。 我 园 以 多 元 智 能 为 理 论 基 础 、 双 语 教 育 教
           学为主导，以双语整合、阳光体育、美术手工、音乐艺术、多元文化为课程特色。


               The Kindergarten of Suzhou International Foreign Language School, will provide multicultural education for children,
           by  emerging  Chinese  and  Western  cultures,  children  will  learn  to  be  healthy  and  active,  curious  and  inquisitive,  social
           civilized, brave and confident with multicultural awareness and initial sense of responsibility. Based on the theory of multiple
           intelligence  and  bilingual  education,  our  kindergarten  provides:  bilingual  integration,  sunshine  sports,  visual  arts  and
           handcrafts, music and multicultural education as curriculum features.]]></page><page Index="2"><![CDATA[Professionally Managed Education



         〓专业的教育管理〓



             以“主题统整中英文教学”为主的教育教学和课程体系；
             Education, teaching and curriculum system based on “Thematic integration of Chinese and English Teaching”；


             一流的中外教师和管理专家团队；
             First-class team of Chinese and foreign teachers and management experts;


             家庭式的呵护服务；
             Family care service;

             舒适温馨的园所环境；
             Cozy kindergarten environment;
             营养均衡的健康膳食；
             Nutritionally balanced healthy diet;


             无间隙安全管理；
             Full safety management;


             用心教育，科学关爱。
             Attention and love for our children.]]></page><page Index="3"><![CDATA[园所体制       可走读，可住宿
        Kindergarten System                                                                Kindergarten
         园所环境       自然语言，探究型环境                                                             优 达 思
        Kindergarten Environment
         班   额      小班化教学：20-25人左右/班
          Class Size
         餐饮服务       定制营养餐
        Catering Service
         课程模式       探究深度浸入式双语教学
         Curriculum
         教师配置       三教两保：一外教两中文一保育一生活
        Teachers’Team
         英语比例       全天英文教学
        English Feature
         外教教学       专配外教，实施探究课程
       Foreign Teachers’Specialties
         拓展活动       探究活动+拓展活动+选修活动
        Colorful Activities
         特色课程       北欧自然教育+专室活动
        Special Courses
         家园反馈       中英文日反馈手册
       Teacher-parents Communications





         园所体制       可走读，可住宿
        Kindergarten System                                                                Kindergarten
         园所环境       浓厚的多元文化教育氛围                                                            国 际 园
        Kindergarten Environment
         班   额      小班化教学：20-25人左右/班
          Class Size
         餐饮服务       点心：盒装牛奶+自制点心(午餐：四菜一汤)
        Catering Service
         课程模式       浸入式双语教学
         Curriculum
         教师配置       三教两保：一中一英一外教一保育一生活
        Teachers’Team
         英语比例       每天半天英文教学
        English Feature
         外教教学       每班专配外教，授课五大领域
       Foreign Teachers’Specialties
         拓展活动       特色选修活动+课程拓展活动
        Colorful Activities
         特色课程       感统/蒙氏/奥尔夫音乐(陶艺、绘本、美工)
        Special Courses
         家园反馈       中英文日反馈手册
       Teacher-parents Communications






         园所体制       可走读，可住宿
        Kindergarten System                                                                Kindergarten
         园所环境       特色的双语文化环境                                                              双 语 园
        Kindergarten Environment
         班   额      30-35人左右/班
          Class Size
         餐饮服务       点心：袋装牛奶+自制点心(午餐：三菜一汤)
        Catering Service
         课程模式       中英文主题整合教学
         Curriculum
         教师配置       两教一保：两名学前教师一保育
        Teachers’Team
         英语比例       5节/周
        English Feature
         外教教学       外教跑班口语教学
       Foreign Teachers’Specialties
         拓展活动       课程拓展活动
        Colorful Activities
         特色课程       一园一品：田园、美工、阳光体育等
        Special Courses
         家园反馈       每周反馈单
       Teacher-parents Communications]]></page><page Index="4"><![CDATA[A Unique



           Curriculum





           〓独特的课程体系〓









































               依 托 中 英 文 主 题 浸 入 式 教 学 ， 幼 儿 园 开 设 了 丰 富 多 样 的
           课 程 活 动 ， 在 活 动 中 满 足 幼 儿 的 不 同 需 要 ， 发 现 和 发 展 其 兴
           趣 特 长 ， 为 每 一 个 幼 儿 提 供 适 宜 的 教 育 。 这 些 将 为 孩 子 一 生
           的优秀品质打下重要基础。


               Relying on Immersion Teaching in English and Chinese
           themes, the International Department has opened a variety of
           curriculum  activities:  to  meet  the  different  needs  of  young
           children,  to  discover  and  develop  their  interests  and
           specialties,  and  to  provide  appropriate  education  for  every
           child. All  of  these  will  lay  an  important  foundation  for  the
           excellent quality of every child in the future.]]></page></pages></Search>